真心問人工

做左接近三年野 做電工程
人工得皮半係咪應該死撚左佢

福利? 工時?

係

same
電燈仔 就3年 皮半